人渣物理治療師袁子威，渣中之渣

要幾人渣中嘅人渣先講得出呢番說話！賤過渣滓何君堯！

推爆條撚樣

一定要呢條無血性嘅撚樣為自己把臭口付出代價！

推！幫條冚家鏟上位

把口咁撚臭嘅
有冇醫德啊
屌你老母，你袁子威枉為人

屯門見到佢記得同佢打聲招呼！

好想瘋狂book佢幫我做物理治療 但驚到時唔得閒
希望連登仔唔好book曬啲時間

推

咁涼薄

袁志偉，袁子威

想book時間玩佢全身上下咁多個窿

818

推

仆街到呢

麻包袋

18

鹹濕叔父樣

幫佢開個窿

有冇人sd比老豆搵仔admin幫手

人渣

讀咁多書都成個賤種咁

推
屌你老味

呢個真係要推

唔好放過呢d人渣

賤種

DKLM, 投訴去物理治療個會、等佢釘牌，人渣

what the fuck！！！！！正人渣，叫佢不如試下被黑警打爆眼呀，屌佢祖宗十八代

唔知佢後面好唔好玩呢

中大同poly 有冇人做野呀

佢想扮account 俾人hack

巴打 做野

痴撚線

大家記得唔好瘋狂打去佢診所booking

btw 老豆搵仔做嘢未

呢啲真係冚家剷嚟

地址係邊 幫佢開個比自己玩

我地幫下佢 等佢可以同啲基佬玩多兩個 屌你老母閪

祝佢好運🙂

人渣一定要清算

有物理治療師話可以試下去physio個board度投訴佢，係個board發牌嘅。但唔肯定罰得勁唔勁，因為唔係直接關診症事，而條撚樣賴俾人盜用account

屌你唔係係到鳩吹呀嘛
我地唔係老解
而家出立即出 清鳩佢

想知佢個屎忽窿條隊去到邊

呢啲仆街一定要清算
有冇巴打可以整個追擊名單

一個唔夠，等佢玩餐飽

向佢公司投訴佢

變態都做到物理治療師？

唔知點解，識啲職業治癒，物理治都係藍

哇屌佢老味。

可以點玩?
係佢嗰區貼連儂牆?

Push la diu
有班老屎忽想攬佢 扮俾人hack

Push

條冚家鏟嘅朋友係fb gp 話佢fb 好耐無用比人hang 左wo

推去運動員個page

投訴佢啦！

推！

屌你老母

好心搵過身二個籍口啦，個個都用依招

on9仔
好多PT都好PK

不得好死

咁又唔好一碌鳩打一船人

袁子威冚家剷

說話涼薄，仲有冇人性？

好多, 唔代表大部分..

100個都可以叫做"多", 儘管可能只係0.1%

唔喺呀嘩 呢個叫碩士?
返去讀下中文先講嘢啦 唔該!

正人渣

咁既人渣無謂激氣，sd比老豆揾仔算啦

721 811
老豆搵仔

我dklm

推撚爆他！！！！！！！！！
死賤種！！！！

721 811
推到條仆街仆街。做醫護人員做到佢咁冇同理心

推撚爆條冚家產

push

Report

條撚屌一諗就諗埋d 咁撚賤格既野，肯撚定係淫賤死雞蟲，睇佢幾時野到全家生愛滋死

把口臭撚過佢老母個閪

唔好吊住
有個物理治療起動召集人聲稱呢個袁子威被盜ac

From TG阿囝搵老豆老母

SD EMAIL

去信中大理大要求答覆

推爆呢條仆街

又扮俾人hack

物理治療師咋喎

咁多人唔hack係要hack佢既

對於圍機場，我有啲野講
-

推, 並說著
612, 721, 811
光復香港, 時代革命
五大訴求, 缺一不可
不受傷 不被捕 不抹黑
不分化 不篤灰 不割蓆
接下來重點活動：

推撚到佢見報 屌佢老母

哇
把口臭撚過食咗屎

求推
816行動到而家都上唔到熱門？（3）

千祈唔好拆佢office

有無興趣譯做英文放上Twitter

有冇人去探佢做物理治療？

屯中

啲人咁口臭嘅！可能佢自己想開多個窿！

衣冠禽獸

推到佢仆街

同佢共事過，佢係好人黎

有咩方法可以搞到佢

我屌你老母

又一件等天收既畜生

把口咁賤都係想出名姐

真係痴線，賤到唔係人

我都同林鄭共事過，佢都係好人黎

把口賤到呢

屌那星. 又扮比人hack
開個鬼acct 就得啦
駛撚hack 你轉頭又澄清咁大費周張呀

屌佢老母呀!

貼滿佢公司樓下啦，女病人自己小心選擇吧

返去物理治療自己條J la

註冊物理治療師袁子威先生，身為醫務人員，對於近日於尖沙咀受傷，眼球爆裂的女傷者不但不予醫者之同情心，甚至於其社交媒體發表極度不符合專業身份及有違醫德之侮辱女性傷者言論！令廣大市民深感憤怒！同時亦對註冊物理治療師的名譽影響極深，請 貴委員會跟進此人並要其為自己的言論過失負責

仆街

推撚爆你

自推十次

係呀盜佢ac個條友驚佢俾人屌，仲幫佢出聲明澄清添

AC比人hack左轉頭又可以自己攞番黎用??

唔係喎咁又

洗唔洗搵人幫你開發下你全身既窿

日日比警狗插屎眼喇佢！

特登hack佢ac 就係回一個post
咁都想人信呀 袁生

佢老母閪真係狗也不屌！

屌 係咪痴線架
幾冷血幾變態先講得岀呢啲説話

勿分化

人渣中的賤撚

port到佢釘牌為止

如何查詢 Facebook 登入記錄，看看是否被不相關的人登入、偷看過！

叫佢拎證明嚟睇睇

無法登入咁篇澄清鬼打架？

佢用俾人hack左既ac黎出post澄清？

幫佢整多幾個窿畀人玩

咪話俾人hack

我同侵侵共事過
佢係好人嚟

hacker啱啱就俾返個ac佢？

之後出事先搞番重設pw

無法登入又出到post

推到佢仆街！！

敢做唔撚敢認

所有絲打聽住，
呢次咁都唔搵婦女組織出聲嘅
以後唔好同我講d男人唔尊重你地
係你地根本都無尊重過自己！

換轉係外國
d女權人士同組織今晚已經屌到條友工都無得做
作為女人嘅你，竟然呢個時候唔去搵d婦女團體出黎做嘢，唔向果班女權分子施壓？

個page同佢friend底
所以幫住個pk

自已入個page睇

純黃

老實講有時真係知人口面不知心

我信個page純黃
但個pk唔係

只係想未fact check唔好搞錯人乍

利申，唔識佢

你點fact check佢係被hack
搵個hacker出黎承認責任？

你同佢真係當連登仔戇鳩架喎

咪fact checked 左係佢囉
你想話佢真係比人hack哩個係佢自己責任post登入record show佢真係比人hack
唔係同keith leung有咩分別

reported

信就已經寫咗比physio board 自己同上面解釋飽佢啦，唔洗同我地講

我屌你老母
敢講唔敢認
正一垃撚垃

Hacker特登login你account再幫你出post?
你以為自己係邊個？

你影衰中大 影衰poly
食撚屎啦
以後無人會再幫襯你
返去玩自己個窿啦
屌你老母

同何妖一樣垃圾等天收

講真
唔係診症出事
個board 唔會點罰佢
so sad

叫佢cap低login ip
post返係facebook咁我就信俾人hack

我有啲純黃既同行，係佢同學/前同事，出post幫佢做人格擔保

都明白如果真係俾人hack係佢自己戇居，要自己證明清白既

祝佢好運

推爆佢

含撚喇屌你老母咁大個男人淆底呀

我只可以講 oscar ma Keith leung 啱啱出事都好多人人格擔保
但係無其他證據時用單方面流言話佢真係比人hack已經係不負責任行為

個樣咁柒既

祝佢快啲可以應用自己既專業知識落自己同屋企人度

我個fd有佢facebook 睇過都有貼過黃絲文
如果真係俾人hack 就快啲軫連線紀錄仲係度就cap低佢證明俾人睇
到時連紀錄都冇 搬伯母出黎都搞唔掂喇

佢舊AC俾人 hack左

事主？

屌佢老母臭閪咁都講得出
老豆搵仔

收皮啦
大把純藍人又話同佢共事過
話佢係仆街

係Hack嘅點會就一個post再搞咁耐比人發現
先突然hack 完

註冊物理治療師袁子威先生，身為醫務人員，對於近日於尖沙咀受傷，眼球爆裂的女傷者不但不予醫者之同情心，甚至於其社交媒體發表極度不符合專業身份及有違醫德之侮辱女性傷者言論！令廣大市民深感憤怒！同時亦對註冊物理治療師的名譽影響極深，請 貴委員會跟進此人並要其為自己的言論過失負責

全世界投訴條撚樣 唔可以放過呢啲畜牲

屌收陣皮先啦
佢自己就話幾年無用fb
你就話佢貼過黃絲文
咁有用定無用呀
漂白都算喇
可唔可以夾下口供先呀

唔係架屌
我身邊全部都唔係架

講到通街hacker
仲要hack完講d咁既野
你話佢有人識 或者名人就話
一個nobody 邊個會hack佢講哩d野
當人on9

唔推撚爆佢枉為人

黃色

物理治療師

請爬文，唔好一唔啱聽又話我係事主啦

就呢場運動睇
職業治療高質好撚多
物理治療後生果班都多黃絲
但老屎忽全部藍!!!!

麻包袋
幫佢開多兩個窿

要求佢間公司炒佢 如果唔係日日圍佢診所

何妖果個都俾人hack，你信唔信？
叫佢出番段野支持女義士，要有圖有字
唔得就收皮啦

要玩佢好易，開得clinic 九成冇referral照接症，只要去佢clinic睇完，再同物理治療個board告鳩佢就得

利申：同行

又唔係

我果度個部門

最大粒果個最黃，一食飯就屌政府同警察

但醫院高層(醫生護士)多藍就真既

大家唔好去佢診所貼大字報呀，唔好呀

一人一信投訴爆佢

大佬你憑咩叫人信你
先唔講比人hack可信性幾低又無證據
你地自己口供都不符
physio action 就話比人hack到pw都拎唔返
轉個頭你就話攞得返所以係fb可以澄清
你話你自己係“黃”咁你應該知道未fc既流言傷害幾大
咁你可唔可以真係確認左既嘢先放上黎唔好作故仔

你仲話自己同行
一撚定會請一個黃綠醫生負責簽名
簽定一大堆吉嘅referral, 你唔知佢擺邊
告唔入架, 灰色地帶
全香港都係咁玩

同佢老母共事過，佢係狗乸黎

[推上熱門] 核彈都唔割嘅真正原因
入黎睇下吖

一齊加油啊

有冇手足想一齊上佢間診所度睇症

敢做唔敢認 我屌你老母啊 我個ac都比人hack 啊 ， 你老母臭化西

721

吊你老母臭閪， 把口可以賤到咁撚樣

比人hack實有異常登入記錄,不如話比人改圖

邊鳩個識你,仲要hack黎抹黑

把口臭過唔少藍屍
藍屍最多話「收錢抵死」

講到無法登入又無法更改密碼 但條仆街又可以用自己account 出post 澄清

一係咁神奇突然間可以login 返，一係個post 係hacker 幫佢出 個page 當市民on9?

一句已核實就當係 咪仲勁過中共？

721 811 818

佢做物理治療就正啦 咁多錢賺遲啲又可以醫番自己
利申 想約

無人信

2019年仲用依個藉口

人渣屌你老母

知唔知住邊，想做啲野

佢有冇用手提電話架？

睇到個樣都知佢碌鳩細 玩返自己個鼻窿都有位剩喇

推到佢物理治療師都冇得做

佢被人hack左呀

轉至另一個相關，手足既msg,幫推！！！！！

改下內容，集體投訴：

本人留意到本港註冊物理治療師袁子威先生在其個人社交媒體上對近日在尖沙咀示威中眼球爆裂的女傷者公開發表極為侮辱的性騷擾言論！其冷血言論如下：「爆眼條女就正啦 有錢收完佢條仔又可以多個窿玩 利申想玩」。本人認為此等侮辱及性騷擾傷者的言論嚴重違反醫護人員的專業操守，同時亦有損廣大註冊物理治療師的名譽。現請 貴委員會跟進此投訴，並進行相關調查及嚴肅處分。

屌你老母人渣狗

佢想係佢個行成名，幫下佢啦！！！！！！！

cap圖留言去：
1.香港物理治療學會
Hong Kong Physiotherapy Association

2. 香港物理治療師協會
Hong Kong Physiotherapists' Union

Any其他相關機構

屌你咁講嘢都得
個女仔有咩得罪你呀

帶個隱蔽cam，走入去話冇referral，問接唔接未得囉

理論上放蛇係ok
不過佢應該醒咗啦, 呢單嘢之後
都係會叫你去對面搵個醫生先

識既物理治療朋友全部都企到好撚前喎又出心出力 巴打你活係平行時空？

冷靜啲啦屌
邊有好撚前嘅老屎忽物理治療呀平衡時空
你搵到有5個年資15年前以上嘅係前線我跟你姓都得呀
全行都知前線果啲後生多啦

發表依d言論我覺得佢會危險病人
要求查佢

屌你老咁
咁既說話都講得出？

你老母比狗屌呀

當公安逮捕示威者時，我沒有說話，因為我不是示威者。
當公安逮捕記者時，我沒有說話，因為我不是記者。
當公安逮捕議員時，我沒有說話，因為我不是議員。
他們逮捕黑警時，沒有任何一個人可以抗議，因為香港人去曬新彊了。

推
垃圾

佢天后琉璃街個舖頭好快會好多裝飾

好多 PT 係前線ga

我要真普選
反對地產霸權

物理治療起動 Physio Action
54分鐘 ·

【有物理治療師Facebook戶口被盜用發表冷血言論】

【已核實並非其本人發出】

網上流傳有關物理治療師袁子威發表冷血言論一事。

物理治療起動已聯絡上袁子威，得悉他個人帳戶已被盜用，無法登入，亦無法更改密碼。該帳戶所發表的言論，絕非出自袁子威。

有物理治療起動的成員認識袁子威本人，願意做人證，袁子威過去幾年都沒使用該Facebook帳戶，也認為他不會作出此等冷血的言論。

特此聲明。

點樣係無法登入亦無法更改密碼之下由佢本人發聲明？

推到有真相,佢比人hack都有d記錄啦

用返同一個ac 出聲明？
有無咁on9啊

係囉係囉，呢頭hack完嗰頭咁快攞得返嚟澄清

我都覺得呢句野好變態，講得出都唔係人！但我驚冤枉錯人，佢fb真係好空有冇人識佢？可以講多d?如果真係衰格可以爆多d衰格野？要平反都可以。

此物不能與畜牲相提並論
畜牲還比它高尚

人渣垃圾

推啦

報警囉
班狗最鍾意charge不誠實電腦架

2008年畢業 2005年入學
當時物理治療應該收生無而家咁高分

利申未fc

猿屎威個屎眼又爛又臭，邊有人玩

推 全家不得好死

賤格！

推爆條撚樣，幾時自殺

又好者
幫佢開個o隆
等佢可以多個o隆玩

請各ching同學校反映下隻狗仔

好樣衰

哇 容乜易搵佢做物理治療會玩你個窿

721元朗恐襲第24日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.疑似洗頭艇
（突發推上熱門）洗頭艇 被捕示威者被送到新屋嶺拘留中心

香港811 back-up 影片 List

推到佢乞食

正宗人渣

我打你老母呀袁志威
再逼你兩母子近親

sor account 比人hack 左

推到佢釘牌

on9仔你唔撚洗做生意喇

你有個器官好有問題
我地會搵日一齊黎幫你做物理治療

去信物理治療師管理協會釘佢牌

email：smpb@dh.gov.hk

Ref link:

之後可以留意紀律聆訊個頁睇吓有無update

——————————————————————-

Dear Sirs,

I am writing to lodge a formal complaint against a registered physiotherapist Yuen Tsz Wai, Max with registration number PT101928 ("the Physiotherapist").

This complaint is related to a recent statement posted in the social media by the Physiotherapist. The link and the screenshot of the statement are attached for your reference.

This statement followed a demonstration on 11 August 2019 where a female protester was shot by the Hong Kong Police's bean bag round, causing serious rupture of the unfortunate protester's right eye. This incident was such a tragedy which warrants extreme sorrow and sympathy for the protester's misfortune. However, in my utmost detestation, the Physiotherapist made the following statement which I shall translate and cite as follows ("the Statement"):-

"爆眼條女就正啦 有錢收完條仔又可以多個窿玩 申利想玩"

Translation "The female who had her eye bursted must be delighted, since she will be paid and her boyfriend will have an extra hole to play with. Disclaimer: I would like to play (the hole)"

According to paragraph 1 of Part 1 of the Code of Practice of the Physiotherapist Board of Hong Kong, "A registered physiotherapist shall respect the rights and dignity of all individuals". In any fair reading of the Statement, it not only incites disgusting and degrading comments towards the female protester, but also tramples the dignity of the female protester in terms of her injury and gender. Such Statement must be directly contravening the quoted Code of Practice.

In any event, the Statement reflects the Physiotherapist's corrupted morals, which must be deemed unfit and dangerous for a medical profession such as a physiotherapist. In order not to bring the profession of registered physiotherapist into disrepute, I strongly urge your Board to condemn such behaviour by the Physiotherapist, and to suspend and strike off the Physiotherapist's qualification as a registered physiotherapist.

Thank you for your kind attention.

Yours faithfully,

Mr. Tsang

A Hong Kong Citizen

不推不是人

呢尐人渣，如果係佢度做護士一定畀佢性騷擾過，大家不如幫手同佢宣傳下，等佢生意興隆啦。
去藍屍谷或大陸網幫佢宣傳，義診， 畀佢診完講一次支持警察執法就免費， 等佢客似雲來
大家話咁好唔好？

我女人既喂

Anyway 同佢做同事果陣佢真係好人，唔係果d mean 同事黎

就一名租用本醫務中心及提供服務的物理治療師，被指在網上發佈不當言論，當事人稱是被盜用帳號，已報警處理。
在事情未明朗前，本醫務中心決定暫停跟該物理治療師的合作關係，以待真相查明。
就有關言論，本醫務中心亦不便代當事人回應及評論。望各位見諒。